韓國足球隊回國記招被掟雞蛋，孫興慜中招

[影片] 壓力真大！打敗世界冠軍還不夠，韓國隊返國記者會被砸雞蛋，孫興慜中招一臉錯愕

By 維克特

2018-06-30

結束了俄羅斯世界盃之旅的韓國隊昨天返回國門，雖然韓國隊沒有成功晉級，但能在世界盃擊敗世界冠軍德國，這結果應該還是值得讚許的，但沒想到在機場舉行的記者會上，居然有球迷向他們扔雞蛋。網友們對此紛紛表示：韓國球迷要求這麼高？還要怎樣！？

6月29日下午，結束世界盃的韓國從俄羅斯搭機回國，仁川機場為韓國隊設立了媒體見面會專區，據了解現場來了500名記者和球迷。

韓國隊本屆世界盃上1勝2負排在小組第三，不過他們最後一場比賽2比0擊敗世界盃衛冕冠軍德國隊，很多韓國球迷為國家隊的驚人表現讚歎不已。

但未能完成小組賽出線的任務，總教練申臺龍還是向現場球迷鞠躬表示歉意，「我本來期待7月份回來，可是現在6月就回來了。」

他也帶領韓國全隊也向現場所有人鞠躬致歉，不過隨後，韓國足協主席鄭夢奎準備發言時，現場突然飛出來一個雞蛋，所有球員都嚇了一跳。隨後更有球迷把枕頭扔到國腳們面前，工作人員迅速拿出雨傘，防止意外再次發生。

隨後是頭號球星、在對德國隊比賽中進球的孫興慜代表球員發言，沒想到突然又一個雞蛋扔了進來，砸到了孫興慜腳附近，弄得他有些不知所措。不過大部分球迷還是相當理智，現場大多數人紛紛指責扔雞蛋的球迷，希望他們趕緊住手。

只能說韓國人對國家隊真的要求很高，或許他們的目標就是至少16強，所以對最終結果相當不滿意，身為球員真的有相當大的壓力。

係最後一場拎返個尾彩，頭兩場咪又係成碌柒咁

主要係日本晉級 我又要

廢閪泡菜，淨係識格鬥掟蛋紅外線

踢得最好個個俾人掉

Son年薪咁屈仲要受班傻仔氣

死韓狗垃圾民族

仲有自殺

垃圾國家
中國隊輸波
d大陸球迷都唔會咁啦

踢德國落榜尾都反

扔雞蛋班人玩開玩具

孫入籍德國算啦, 洗撚同班韓狗交代

泡狗點睇？